Twice志效 蜘蛛精打扮 戰鬥力驚人

志效支持香港人…鐳射筆、火魔…

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

skr到痴線..

志效支持爆眼少女……

chi nan sin

唔明＝＝

樓主咪能弱智啦

好仆街

好大對燈...

我諗起 toy story

咪白痴啦

…………

我啜

樓主弱智..

我認波唔認人 唔似